突發？順天有人聚集叫口號

唔係突發

推